如果外國真係提供庇護俾香港人定居，點防止中共間諜同藍絲滲透？

要公開移民者身份+公開簽署受到中共逼害+公開遣責中共+永久脫離中國人身份，咁？

真黃既多少有少少證明，
fb, ig, twitter, YouTube 實有少少record，
就算del過都應該搵到，
藍絲應該連白宮聯署都冇簽過？

咪白癡啦，公開咪姐係要害死手足留係香港/大陸嘅屋企人親戚？你估真係個個都可以成個家族走？

Yes, 咁不如唔好走，成家留大陸好過益藍絲同間諜

你要共諜公開反共有幾難？
反正唔會有事
越高調越要小心

身份證必須係AZ (香港出生）

其他野再補

去左外國仲怕咩藍絲

間諜佢個間諜

梁天琦 同 林鄭點分？

梁天琦case又變condom